{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合には、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室時間と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、バーベキュー場、駐車可能を提供しており、周辺の観光地としてはソカク、ヒュエリ、ココモンエコパーク、正房滝、サンヒョウォン、クンオン海岸キョンス池、オルレギル5コースなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合には、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、事前にペンションにご相談ください。許可が下りない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室の入室時間と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客や宿泊施設に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されているものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室、IPTV/WiFiの利用、バーベキュー場の利用、駐車可能な環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはソカク、ヒュエリ、ココモンエコパーク、正房滝、サンヒョウォン、クンオン海岸キョンス池、オルレギル5コースなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 520
    }
}